西環好多美軍

This way, this way

想試下同佢地隻揪

你先你先。睇你表演

或者你今晚去灣仔襯佢地飲醉一個打佢十個

唔係個個米七米八，但大隻就梗

分分鐘變蜂巢

navy 巴打有冇返來香港

畀佢地屌下都爽

帶左去中x辦

想含

幾時可以

天安門好多美軍

啲女去哂啦
入哂房